[CLS] 菲傭來港5月病死 友人質疑工作過勞吃不飽所致

香港疑有菲傭被虐致死！一名35歲、育有3名孩子的菲傭去年10月來港，為一個6人香港家庭工作，惟工作期間，僱主疑未有為她提供足夠食物及休息，不但要每日工作16小時，獲提供的餅乾、雞肉等食物更疑過期。最終她來港僅5個月，在今年2月死於紅斑狼瘡症。

該名菲傭名為Maristel Pepito，於今年2月18日在大埔雅麗氏何妙齡那打素醫院逝世。據她多名朋友稱，Pepito丈夫任職建築工人，收入不多，她為照顧家庭及讓其孩子接受較好的教育而來港。在港工作期間，Pepito大部分時間沒有足夠食物，其僱主更給她過期食物，但她每日要應付大量洗衣及熨燙工作，卻不獲足夠休息時間及假期。

其朋友指，Pepito曾於今年1月送院，確診患肺炎及慢性自身免疫疾病，獲隔離治療兩周後再復工。Pepito曾向僱主反映有咳血情況，但其僱主只着她向其他人求助，最終2月因病情轉差再被送院，並在兩日後離世。

香港警方回應指，於今年2月21日接獲大埔那打素醫院報告，一名外籍女子於2月16日被送往該院，並於2月18日死亡。案件由警方大埔雜項調查隊跟進，事件無可疑，現階段不涉及刑事成分。

source:

係唔係痴線架，個僱主真係賤過狗

香港訓街個啲都係執垃圾食 佢地都未死
會唔會食咗啲過期野就死？
會唔會過勞死
係屋企有乜撚野做會做到死
香港人朝九晚十二都未做得死

每日要應付大量洗衣及熨燙工作，卻不獲足夠休息時間及假期

駛到盡

華人老細全球最仆街
返過鬼佬公司一周返4日

白必圖?

Push

佢唔好彩
我個friend請個菲傭
日日只係簡單做下清潔
BB又送托兒中心照顧
個工人鐘意返房訓教乜都得
晚上八點半休息第二日七點做野
爽到爆

push 呢d真係淪落人

華畜老細當自己種族係狗就算啦
當其他國家好人種係狗係奴真係人神共憤
華畜唔可以有錢唔可以開跨國公司 否則只有更多外國人被奴役

向菲律賓領事館報告, blacklist嗰家人啦

好多廢老當工人係古代賣身果d妹仔咁
早幾年我老母請個工人俾我婆婆
冬天到我老母拎左張舊棉toy俾佢
我婆婆話洗鬼俾咁好佢咩我屋企大把被
但佢得一張岩冬天用既，我老母同老豆都屌鳩我婆婆當人奴隸
搞左一大輪佢先接受到人地係黎打份工架咋

好多年前我阿婆請工人
佢屋企兩間房 一張高床 一張碌架床 我阿婆已經行動不便 所以訓碌架床下格 正常人會諗工人一係訓高床 一係碌架床上格
但我阿婆話：妹仔唔可以高床軟枕 唔可以訓得高過主人 叫我老母買張尼龍床擺廚房 (佢個廚房長方形 佢覺得岩岩好)

我地直接話佢做人唔好咁刻薄 不過佢一向唔係善類 仲屌返我地轉頭 佢話老人中心啲阿婆FD都係咁對工人

仲請咩工人請個奴隸丫嗎

菲傭

點解香港唔引入越南柬甫寨

柬埔寨人鍾意去泰國搵錢 夠近

吹大啲,依家啲賓妹懶過鬼

我相信D 個案唔係單單都一樣
有D 係工人仆錢, 偷錢偷懶唔做野, 對傭主態度差
但都有D 係傭主對工人差, 當工人係奴隸

本地鬼佬公司？

賓妹出名古惑
可能同學歷有關

原來引入過 不過無人嚟

最憎比人5000蚊就當人狗咁洗

寫包單 條友一定話唔關佢事

識人一家三口 個個八點就出門番工 夜晚七八點先放工番屋企 個工人中間d時間完全無人理

班中產真係以為以前中世紀D領主
俾幾千蚊當人妹仔奴隸
當人哋仇人咁
聽D屋村師奶傾屋企個工人點點點 真係心都寒

唔好chur 得太盡
否則日日煮飯加料
口水X血分泌物